無帶鎖匙

岩岩落樓買雪糕 食完發覺又無帶鎖匙 一陣仲要返早點算

上連登問

一個人住?

直接返工

搵開鎖佬爆門

打俾屋企人熟睡緊

乜都冇帶 電話就冇電

沒帶門匙也許很勞氣吧

次次都係咁，半夜為食就衝出去買雪糕

買十打擺係屋企咪得

反左工未？

6點食雪榚 ON撚9

就係驚忍唔到口

岩岩返到 比人屌